香港近年黎有咩成功人士?(政治除外)

香港教育制度底下，呢十幾廿年黎培育左啲咩成功人士，真係想聽下

啲dse狀元有冇啲咩社會成就之類?

究竟係呢個教育制度下幾多人被埋沒左才能，生係香港真係慘過食屎

小弟開咗個post但推唔喐,希望借師兄個位一用，選管會建議九月立法會選舉俾七十歲或以上人士優先投票。有見及此，呢度有封反對選委會優先部分選民及限制點票人數意見書， 希望各位幫手send去選委會。

me

想識你

浸大畢業，盧斯達劉耀文算不算？每個月固定寫幾篇族群仇恨的文章，就有15000元收入，打跛腳都唔駛做！

梁天崎
黃之峰
周庭

唔識睇字？

email

有dse狀元而家先26歲你想有咩大成就

比埋你a leve啦

呢個就真係有慧眼
女性成功人士既典範

雞丁

除咗運動員真係諗唔到

運動員既成就關政府咩事

狀元自稱做醫生律師回饋社會

無論電影又好 歌藝又好 科技又好 學術又好
都冇成功人士
政府一手做成

無 最成功可能係牙gem同而我不知道

奶共成功都係成功既又唔可以唔認

推到有答案

體育
李慧詩（單車）
曹星如（拳）
廖啟森廖雲軒（拉丁舞）
運動應該仲有好多

教育
理大圍城率先入城搵學生嗰班校長

醫學
袁國勇

形象轉型
段崇智

綜藝
Vivek Mahbubani

音樂
方大同
肥媽

曾建中
陳世雁
阿零 阿紫
小吳 傅晨既香港戰友
湯家驊

佢地當黃得緊要就係成功人士架啦

成功奶共算唔算成功?

一早比班高級五毛spin 做成功人士=3x歲前買到樓